文宣首要任務

任務：裝共產黨彈弓，要共產黨輸誠信

目的：要國際社會不再相信中國共產黨任何話

agger, 有個目標係好事嚟